中環解放軍總部疑似臨時軍營

解放軍一早出左 係警隊入面

嚇鬼咩

好耐啦